［足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2035)

誤中

慢到

好撚慢

Slow

唔係我中

誤中 sorry各位巴打
請見諒

刷多6個就叫送錢

泰仔入多球好嗎？

泰國角大送錢2.3

泰仔14.5B試下

十萬個對唔住

31

有冇人呢排成日LOAD HKJC 頁面都有D問題

3-1

終於入

ok

繼續入撚爆佢

馬會廢

係炒全北
識唔識買波

搞掂
食返個印尼撈麵先

3比1搞撚掂

買下盤係咪要驗下腦？

泰仔

繼續屌到佢食全格

泰仔好波

出哂水
仲要同我對

印尼佬冇哂力

卡拉宋！

刷多4C先

支持

笑4

唔好咁早bin 上個post已經好多人潛水

邊個買波蛋pO飛

泰仔亞洲一線尾 可以打日本同泡 買印尼咩心態

巴打今日好似中好多？

日日食營多冇咩營養

完埸先gel

刷c刷到4-1先好停

正確

寸得黎又中

印尼個龍收左錢係咪....
又輸佢

4-1

卡拉宋456宋

好

仲有廿幾分鐘咁快話中

仲有球 印尼仔次次無氣

入多波定驚

G chi

泰國盤 想輸都難了。。

呢2個月都係咁,成日白畫面
要清COOKIES

最後一人半格

我竟然買14.5大. 真係大傻仔

印尼入一球咪爆囉

贏緊 唔刷了？

泰仔cup得好

未輸過sor

隔籬爆到七彩唔買買東南亞

印尼入到一球 我做lady boy

上半場13角都開18.5大係咪派錢?

華素爾

13c

廿分鐘4C. 快

咪撚GEL啦屌你老母
買左42/51/52/主其他嫁
再GEL就幫你GEL撚到印印CUP

繼續同我入

我都有注5-1

印尼咪入左一球囉

有無勇者一齊入英甲角

入細

我今晚食出前一丁定食M記就睇呢鋪

喜欣

泰國-3C
費列活特-7C

停c姦

泰國-2C

邊樣係贏錢先食？

最好開51/52

食撈麵ok?

屌到佢5-1

買左了

Ky 入左s未

主黎多2粒先
之後話知佢主入定客入

停晒

角大派錢咁派. 起碼20C

完場等睇戲

4比1

泰仔輕輕鬆鬆又一粒. 點刷角

泰國 4-1 印尼

4-1全格

有機會啦
巴打一齊集氣
泰國比多粒

屌你老母 買下盤係咪弱鳩智

繼續屌個5-1出黎

我唔明 點解買14倍下盤

屌 仲諗住買主ng

4-1 無角了

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻

Gel得未

上盤可GEL

主盤全格

同路

Goal 泰仔大波再cashed 主ng cAshed

0-1 果陣主WIN仲3倍幾咁派錢//

好
我唔貪52高水,要中就一齊中51

4:2

話撚左派錢波

集氣

可Gel了

應該都穩

印尼無波
偷返黎果球

4-1 下盤狗係邊？

Gel頭撚全面出動

泰國:頭先俾個頭彩印尼啫

可以大力GEL

上盤穩了

下盤就算尻數啦

Yes

印尼仔已經放棄仲有波入

印尼妹邊有波
得a cup

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻
Thailand 12.5s

屌 同雲加對又無錢贏
你地個個贏哂啦 唉

12C. -3C 快

比多球我先啦..求下大家唔好GEL住

4:1 5:1 主其他

2.1高水上盤

sor law

下盤狗岩先0比1個陣爽唔爽啊

瞓醒了 泰國半主cashed

雲加傻鳩黎
燈又做唔到

職賭都走去訓教.. 真係失敗

上盤手足進得場gel未 80分鐘都後緊

要捉去驗腦

屌費列生性呀
我串撚左你呀

半大gel完上盤又gel

13C -2C 快!

做人要訓覺好失敗

贏在起跑線就Ok啦

買到好撚亂

秦國-2C

媾緊d英泥

買錯華素爾 fg

塞狗黑山角大點睇

英甲刷c未

比多球泰國

冷靜先

我

有錢求其買都得啦

14c

本多終勝

-1C 快!

主其他10倍，派錢

岩岩0比1個陣下盤狗串到 咩傻鳩咁多場下盤仲買上盤 依加去左邊?

痴線 秦國今日咁正氣 咩都大哂
我竟然咩都冇買

東南亞錦標都爆角 唔識玩了

如果5-1 主其他 屌鬼

5:1/主其他
頭10個抽2個派$100

一刷就起勢刷

派我

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻
Thailand 12.5s😖

去左驗腦

單買主其他唔買5-1 抵輸啦

LM了

Lm

lm

2c ok?

秦國13.5B Cashed

收皮啦

13.5! GD

我了

英甲開始刷.. 14C -6

印尼班傻閪70分鐘就冇哂力

又追？

英甲搏下no goal

買印尼已經唔係懶獨特嘅mk
係直程個腦有問題

Ok

thai -2c

2018仲有人買印尼
肯定上場未輸夠

唔准你咁講普蛇

英甲個邊快手

19.5點睇

真係抵笑 驗腦啦傻閪

半場買左啦. 18.5 19.5

泰仔入多粒定驚

華仔

鬼到

主隊讓得平半一定有D實力啦.
有乜理由角球數差咁遠. 一定係未開始刷

18.5gogogo

鬼係邊...

NG 秦仔 3.04

仲有幾多分鐘

今日啲即場全角大
有冇咁正氣

如果唔係開左新post真係逐個引用返黎bin c
乜撚野泰國咁重飛點會比你開
講到你好叻叻咁

松本.. 山神你唔講

sick ball

10

比多1c可以嗎

英甲19.5s派錢

2.3反CUP高過你

10分鐘入多甩

補時有.. 如果有補時

印尼會唔會入番粒反高潮

14.5大 手足

未見過咁熱既角盤 仲要10.5

入返兩粒先反到高潮

2300場走地先癲
11.5低水 12.5高水

咪係
上場炒鳩人都有眼睇啦仲買下盤咩心態

秦國贏夠 仲會唔會有

我屌 原來綠雞打多個都輸

國米未見過？
澳假又未見過？

少開英甲角你咪少見囉..
下一場仲熱呀.. 又係準備刷到爆

一齊停c

買咗8.5 s，跟住補返14.5b

-2c

求apps名

屌你炒我金句

8.5s等到14.5先補都抵死啦

卡拉宋入多球ok?

我仲係要係低水買 驚死買唔到

14.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我見識少

1.5幾都見過啦 係咪都鬼

15

比多角

同賀

-1c

一齊叫

轉玩英甲角

轉場屌英甲... -6C

18.5上左船

16c

希望客隊入一粒先

費列活特 -6C
秦國 No goal
今晚走地就全中

叫左50分鐘都未入

買下盤建議你cash out剩餘嘅錢
那那臨攞去睇腦科驗下個腦

下半場停曬c

16C 角大多多都有

泰16c

Gooooooal

印尼GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

泰仔心靈15.5中

英甲呢

4-2

4:3劇本黎了

齊贏

16c goal

咁都16c

泰國 正氣波 仲要高水
一下回晒日假注

Walsall得個樣

Gel走半格

大波再cashed

繼續GEL 往死裡GEL

費列ng

又撚尻賭仔

唔敢買 cls

15.5s慘死...

屌你老母半格

16.5 B

假撚到 縮手

比返半條屍下盤手足

英甲停撚晒角

FEEL到就快4-3

英甲大波屍都冇埋

英甲比多5c

Keep住半格啊

18C. CLS

Semen有冇一個人刷左廿隻角

屌臨尾比人射走半格

18角

屌你老母得半格

買左費列活特.....想喊

費列

波又唔入角又唔刷

17c，唔洗做一角超人都好

會贏

4:2 GEL

英甲做咩停晒C

頭先11角仲有人話有英甲角唔買買泰仔

19

19c

19C.. 英甲都起碼要19C啦

咪幾好

補返細先

英甲18.5s cashed!!!!!

想贏錢
大家有冇心水？

4:2/5:2/主其他
點輸?
主入又中,客入又中,唔入都中,除非客連入2粒

20

突然停晒角 唔敢入 英甲角

20C.. 上盤有冇瀨屎

睇盤係既 但係踢出黎
2隊有冇波入都係問題

20c

呢句好熟

正la，印尼咁刷得😂😂😂😂

21

21C..CLS

21...

印尼好刷得

上場唔撚刷 我屌佢老母

21c

上半刷盡啦 戇鳩

痴撚線，班印尼仔食左春藥仲係啞刷C？

輸波刷角

可惜. 咁都冇絕殺.. 冇得睇下盤巴打反BIN

完場啦

比全格呀我屌你老母

21c真係痴線

好撚驚

印尼佬半場食完撈面瘋狂刷角

英甲C呢

4比2完
南韓同呢場都最尾射走半格 屌

英甲停左十幾分鍾c

上盤gel走左半格

開唔到7+

印尼補時都刷5個.. 英甲未驚過.. 停到80分鐘先刷都得

比番半格下盤驗腦

4-2 21 ft

波蛋都中 頭蛇勁

呢 d 先係波嘛！
係咁刷角！

波膽 星期六 13 泰國 (主) 對 印尼 (客)
4:2 @ 34.00
5:0 @ 27.00
5:1 @ 35.00
5:2 @ 70.00
主其他 @ 17.00 $10
主比多粒就FATFAT

志明西水
冰島半大😖
西班牙9.5角細🤟🏻
波蘭半大 😖
越南半大😖
馬來下一入😖
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻
Thailand 12.5s😖
黑山半大

夠唔夠

英甲-5C

下盤撚如果唔係收返半格都唔會露個龜頭出嚟

Same

俾番下盤半格
又係人人有錢收

爆到21角

開頭輸0:1驚撚到
有番半格汁都偷笑

岩 不過輸錢就係輸

16.5 17.5 18.5b

俾多5c黎

今晚角大日?

差啲潛到落地底

英甲係咪開始刷返角?

塞爾維亞角大落到呢

角大日

好彩頂到-1

唔係-1咩？

英甲半13全=?

英甲全和

英甲有波入未

早買好似係-1
之後變左1.5/2

華素爾ng

gel得

屌你英甲唔識入波.. 好彩冇俾佢高水呃到買大

十點見手足 應該會玩

雲加正氣大反底

gel
等6合彩

升2個盤

英甲 0.5/1 得唔得?

巴打你即場定賽前買?
我4:2 得34倍

180

英甲入波未

90

賽前

無心水 鳩買黑山盤

10點主盤邊有得輸

塞爾維亞和黑山

中4-2波蛋

沖動真係魔鬼...本身唔買大細..一下尻沖3千英甲2.5大...又一鋪清

我又係賽前,,點解你多我11倍嫁

雲加18.5s

精神

我都係34倍咋喎

係咪收左指示 唔撚俾刷角呀

佢45倍....

英甲場球仲係00

16 比多3角

80分鐘開大

最多18c

唔派好過

16角

要求唔高 主隊贏就得

16c, 開始刷了
唔好學印尼補時先刷， 太刺激， 快手刷爆佢

cccccc

主可以入未？

冇可能..因為我買左

屌 一兩倍17.5b就有角

入緊個陣有角

入緊

-3c[black] [/black]

俾人多4個

即開角球

你地未上船前買囉
主其他個時睇有19倍

算啦,中就好開心
輸左幾個星期

下半場d角連都唔連下

same，見到，雲加出18.5s，即㩒17.5 1.97都買唔到

估唔到主隊都係唔識刷， 唯有交俾客隊刷哂佢啦

主入未 屌你老母

費列活特入波未

你一早買左s la

英狗唔入比人入

客第一球

入波未呀屌您老味

冇波入節奏都咁慢， 內定0:0

派錢未馬會

主啦屌

角

有錢都跟唔切

跟40$
巴打好旺

客浪費左好多機會，主又禁區人場

客依家紅格

-4C

支持客4 連c 跟住入波

客隊d角 ，下下連，主隊買左365 11.5 大la

即場 冇入球

連c雅快啲開個18.5b俾我

c

岩岩果場泰仔fatfat 啦， 一路追角大

完左場仲唔派角

費列活特 0.5/1 入球大 @ 3.80 超重心

10分鐘三角點叫
雲加又中...

無波入訓著

18.5。。。我賭左咁多年都未買過大😂😂😂，除非跳船果d😂😂😂😂

啡了

刷未

18.5b 已死
雲加做唔返燈既本份

無，賽前1.92，之後15.5s

高雲地利派錢

Gun！

又超重心

0:0完場

我買嗰時冇18.5 得18
希望唔好走盤

華素爾絕殺ok?

角呢

想追返15.5s個注 塞爾有咩心水

華嫂

刷角喇喂

主絕殺未

G持
快啲比多球

主隊果種廢。。

-3c

主隊快入啦屌

客屌打

g持

連c雅

兩邊是旦一邊入一粒 好悶

角都唔識刷入條撚咩

主入啦屌你

馬會唔派角買唔到17.5 大

派角未

高士路時間！

咁咪避過一劫囉

主求您入一粒

上半場一路追唔到角大， 半場追就出事， 屌你個西

gun

高 出手了

屌你停屍間

客隊俾多3c,一世球迷啦

一定有

17

上半13下半得3

17c

-3

3.3倍now

give me one more

比多2隻啦

屌你
主入佢老母啦

365 19.5b 11 倍， 上

19.5s震緊

刷

17.5 18.5

差1角

ft 0:0 17c 大家開心

垃圾悶波應該補得兩分鐘

依家17 完場睇下係避過 定 錯過

快入

咁都唔入

ft 0:1 20c 大家開心

絕殺未

客入ok？

主會有多粒

主入佢老母臭閪

主快入

度定下一場

比多2c

仲有幾多分鐘？

算 幫大家叫20c 入一球

3c 都ok

有無水

Black hill?

泰仔果場會有幾多😂😂😂😂

客絕殺全格可以嗎

要主

－3C

廿幾三十倍應該

你買左乜？

主入啦屌你老母

比多角比一球

宜家幾多c...

做左一角超人..

主隊呢d 垃圾成場刷得4 個 快d 輸啦阻住哂

又輸半

主快絕殺

1c ok?

入一球大家開心啦

18c未

唔撚刷

射15都唔入

快絕殺

應該18c 神中位完

英甲狗黎架

Goal

未？

有冇18.5b手足

17完硬

主隊得4角 仲要補時換人 阻住地球轉

主絕殺以後支持英甲

有

補時有c 定律好強

假波絕殺未呀主隊

投降

呢d 垃圾都唔想贏

信念

1:0佢啦
屌你個閪

玩完了18.5

比多1角啦

30腳都入唔到

唉屌玩一場算

仲有幾耐？

唔好話18.5b
17.5都要jump

開新post未？

仲要主隊控球阻撚住

2200 再掃大波膽

哈哈

0:0

GG

17.5S 頂實!

0:1未

成世做甲組仔啦

唉 講左十點先玩又手痕 屌

降班啦

仲要揀錯場， 慘

求水

泰角好似仲未派
咁撚耐嘅

想4

兩隊發瘟

補時又換人又受傷， 屌你成班都唔撚想踢

頂到心臟病發

Ft0-0 17c

17c ft 垃圾ky

屌 場英甲3注買大開細

唉
咁撚樣完
90分鐘入一球好撚難咩

有冇手足2200 買主盤

laugh

鳩蛇2.5大

客隊有4 5次機會都唔入，門前都可以唔入

17.5s 平安歸來

想買下盤

17c ft

華素爾球員被攬跌都無12碼就知黑哨

跑馬仔$5 $10

你買細咪中lo

唔買黑山唔好話識睇盤了

十點
排名差六 球半

18.5s gel

Gun

咁揚既你

咁買少d 算了

gel你老味

係日本 見到10:53分仲未踢黑山屌左聲
諗完先醒起快一個鐘

重信條垃圾 輸錢抵撚死啦
次次買完黎多c就 16.5s 17.5s 18.5s
gel啊 佢重要埋印尼格 有半格嫁

可否指著你的頭笑？

人在外國

松本 黃蜂 呢場英甲 場場00 輸撚死

南韓仔 1:1

我都未收到

上鋪黑山愛讓輸0:2
呢鋪去客場正常

我買左17.5 仲跟佢買大咩

超重心

咁撚耐嘅

仲有個18s
收少左注

又被人jer
我無話買大

走law

黑山10. 5角大
刷佢老母角

射30腳都無球入都算經典

2200讓一球球半 但個大細盤又咁既

挽留

塞狗真係垃圾隊黎

10點想買3:1/4:2買錯左3:2/4:2

今日旺？跟你

咪理佢地mama

玩

比瑞士反cup

有無手足要塞狗

呢幾日已經唔係睇隊波幾勁or幾廢..

係睇邊面無端端派膠輸

塞爾維亞 d球員英冠料
黑山 唔熟

買要驗腦

即刻㩒17.5 咁都話唔係買大 咁我真係唔知咩叫買大lu

好撚柒呀媽呀，手機用呢種字體

睇事實會比人話jer嫁
講撚完未

雲加黑山

黑山個盤點解咁撚旬既??

AN機係咁

想佢走姐 即日話走 唔再出水 走到依家都未走

可能打漏個s姐

用新細明都冇咁嬲

$200 1/1.5 半大
$300 上盤

完

要左塞

塞狗有摩佬愛將馬迪 可以點輸

泰仔角馬會輸得太勁唔派？

佢仲要好撚小器

買左塞爾維亞 準備比人ger去驗腦

雲加要黑山
我跟多次對
再輸介賭

無野了 原來次回合黎

咁又係 想當年佢成日俾人問 大定細 好記得句金句 無s便是大

印尼刷得太快 馬會0.5 速睇緊

直播波+讓到咁撚深.. 都唔係好敢要上盤

黑山讓客

10.5s

Basic law

但之後佢有講話唔會買角大買到呢個位

呢下佢應該想jer雲加燈啫
萬一18.5s爆左佢咪話人燈到佢啫

人地好準架 一定係買感18.5s 17.5s 角膽17

都講咗幾年啦 高登講到連登悶唔悶啲

我係驚雲加個18.5s先想跳船，加上我都買唔到
同埋我出角會member埋字
如果你為jer而jer就由你law，你以前gun都知我會member 左d水 ga la，弱智

費時同你拗，我心靈投注姐，ok

派彩未屌您老母

最少半格呀七公

我以為首次相遇 原黎次回合黎

33
44
大波膽 大波

黑山大船 開船！船長雲加

半大全大
主盤！
2200

至少輸半格

搭單加多個角大 足水

上場先主場輸2粒
而家作客

既然大家咁合作，我走了

大佬 買唔到唔代表你唔支持wo 呢到好多新會員 唔好撚人啦

師兄幾燈

中哂 一定係買哂18.5s 17.5s啦

咪走

回家

2.5 3.5 4.5 13.5s 14.5s gel曬

依家d 角慢起上黎嚇死你， 可以幾粒鐘先派， 講緊有即場果d

佢係咁 好想威 有人質疑佢就人生攻擊人

認真呢

你都有今日啦嘰嘰嘰 都話呢度係咁 唔好益佢地

開到3:2一陣食2碗豆腐花
開到4:2明日上大陸食豆花妹

成日Jer

伯頓
班士利

主其他

Asw做咩又改名

人地賽前已經買左17.5s 18.5s啦 一早估到

單頭定串

比我入左呀鼻青盧先

俾人Jer

望落個上盤開得好靚

重心推介 即場2.5細

好好笑

有無LINK?

嘰

但英甲太低水， 要等即場， 想等佢派完兩場串起角大

黑山5min黃牌

同去澳門賭場一樣
見你連中,就換荷官邪一邪你

而家見你地連中角大就派慢D頂撚死你地

唔好.....

狗會又贏

狗會或成最大贏家

英甲派左角,泰仔都未派

狗會定成最大贏家

數你幾粒中

塞狗似了

唔好

10min就紅

好行唔送
D笑喊EMOJI唔知做緊乜撚
煩到閪

9.5足水入

AkoTamaki 胡思亂想 P_Vieira 滑蛋炒龜頭 lightening35 Lee_mina 中出組媽456 牙囝 連登鐵達尼

以上9位請於今晚12點前加我tg:sanananananana

受Yui’fans所託一人派100

如果12點前無add我就歸我所有

派我啦

塞狗終極禁屌

大佬們求條LINK

賽爾維亞入未

澳狗

嘉欣bb唔好走 我year1跟你到而final year

印尼角又要幾點派？

黑山頂唔緊

12點咁上下

黑山刷角未呀

唔貪心 塞狗黎個10角得唔得?

我中五跟到佢year2，一開始買角就係跟mama

買得黑山就預左啦

班仆街唔刷角

派錢又搶唔到

懷念佢迷語出水

黑山泊好大巴未

咁多人下盤

我果時心諗乜黎

自己度啦 跟完會發達咩
自己買命中仲高啦

羅巴幾時入角?

要揾答案追po追到傻，試過逐隻逐隻英文字母出

同埋佢啲公式必中水
屈撚到

求LINK

9.5 10.5 已死

唔好咁 頭先英甲都半場13角

唔等英甲即場了. 低水照入..
8.5B 9.5B X 11.5B 12.5B

細角細波

落大飛0角點賭

佢好似就係舊登開始玩呢啲謎題出水開始俾人jer
又唔係話命中特別高又要出謎題 傾謎題多過講波咁

1

1C -9

好開心你咁樣安慰我

半場13 全場17.
不要再說了..
上半場入極入唔到等中場入. JUMP撚到..

上盤針

同一架船

Me2
17.5 18.5 輸到啪啪聲
泰仔角又唔敢追

最搞笑 d人估左成日 之後都係輸錢
都唔知為咩 但都仲有好多人鍾意比人撚

曼城半6全8

塞狗上場對黑山果場0C 淆淆地

其實係下半場d角唔連
上半場幾角咁連計番差唔多

要求賽事直播要直播埋更衣室.
班撚樣半場自己係度買角球大細

波蘭 西班牙
咁都未針

大佬們求條順LINK

你個名

半5定下驚先啦

24min 1c

你個名 我應唔應該gun

原來真係派 都唔記得左件事

盧頓 - 普利茅夫
梳士貝利 - 羅奇代爾
埃克塞特 - 諾咸頓
新特蘭 - 韋甘比

hi

伯頓入球大點睇

今朝贏番

呢幾日執左一球

咁少

Hi llm

足球閒錢黎姐 玩股票啦

加我tg 唔係無架啦

塞狗對親黑山都冇角

jump and no jump

讓球半

Cashed

次次都係下盤禁屌

執柒左佢啦 場場都唔入波 踢撚咩

1-0

突然間入波， 點刷角呀

Goal！ 再入456

Goal

有冇人入8.5角細

今次真係妹下妹下喇

Gun u

繼續轟佢456

塞仔糕！！
唔叫你塞狗了

黑山踢得進取未必妹到

黑山禁屌輸

個反擊靚撚到

支持主其他

又上盤同路 巴打

一個反擊搞掂

睇得好通透

2:0

2:0！

呢排有冇贏 諗緊入唔入角細

無lala 就兩粒， 角大jumped

nba

下盤

gun which

2-0 半大cashed

快到

上盤gel得未

半大易到 大波-1

賽爾維亞
叻仔

上盤正氣 主其他

無喇喇又入

同雲加同路 正傻仔！

子龍

仲點刷角

塞狗

半大2.75 cashed

傻尻黑山

咁繼續轟佢567

志明西水
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻
Thailand 12.5s😖
黑山半大🤟🏻

有人買黑山？

半大只需2分鐘

3-0 goal

多謝雲加

明Ching 終於勁中

唔知有邊位睇盤勁人夠膽買深盤上盤塞爾維亞呢

完場先gel ok?

上場作客都羊2:0
今場主場點會輸

買左半場2:0 驚黑山頂唔住

上半場咁少角 下半場可以買角大了

想入角細

Me買jor

乜都無買 上下盤都笑得

依個真 無4:0當佢輸

正

2個分裂出黎既國家 一定認真打 唔砌死你班垃圾黑山就奇！

下就比日乙玩死 終於中番場半大

比多球開大

射親都入點有角。。

少注上盤 等gel

買黑山已經唔係話懶獨特嘅mk
係直程個腦有問題

雲加今日中到baba聲

hey yo

冇主其他都當輸

學m狗話齋：買黑山果d可以去驗腦

承你貴言

3c

快手入多粒

前1-2屆 係咪 塞狗加黑山 合組打世盃?

咁不嬲都覺你有料既

半場5c 定定驚先

下盤要驗腦？

#metoo買左

人身攻擊？

你又幾醒 我都有咁諗過 客隊壓力好大

有無link 360果d好撚廢

呢場最後無買 無出飛

12M！

12m

見到 it貓出精 你要跟

12m, 屌， 痴線， 刷下角先啦

發覺你問親人果d都輸

未完場唔敢gel
印尼都入兩粒

雙頓盤

3:0

12m 都唔洗旨意再有角

主12？

一直開波前講咗

missed

我屌

MISS

Missed

屌咁都miss

penalty

diu

發覺塞狗次次都miss 12m

屌 on9 咁都炒

介唔介意講下邊隊12m

8.5S震緊

Miss都唔變角 屌

垃圾富咸神射手

屌你啦叔食狗 你係狗咋我唔係

屌 gel得太恆
miss完對家入

首回合就話可能要下盤
次回合作客都勝緊兩粒,去返主場無理由廢過作客掛?
仲要兩隊爭緊第一第二名
兩隊既得失球又一樣
今次返主場仲唔擴大優勢仲等幾時?

goal

之前買塞狗盤又係miss 12m

主主
頂實

快手開左2.5大啦 咪諗住半二全二啊仆街

好地地買吓波都會俾人人身攻擊都唔知為乜

唔敢gel
度住11點波

Fake到個龍門但chip出界

笑左

你2個都好鐘意事後jer人買輸個邊

學拖舟射中間笠波 係咪白痴

度定下場啦
洗鬼頂咩

黑山下一球

唔好咁
完場先gel 啦好嗎

反正贏硬試新野

大角落飛係唔係代表下半場爆角

我無買盤
買左3:2/4:2
我都想客隊爭氣

理性分析

係， 大角掘起

黑山一早唔泊巴 學人去攻

半3全3

黑山反杯

半場有5角跳樓死

半場3c 我唔收貨

-6c

盧頓轉盤了

黑山點追
下半場比人456啦

以為收埋2.5b

4c 都要跳啦

黑山下一球有冇同路

班士利好似幾好

3:2/4:2 應該有機會

買左好撚多？

咁樣踢法..
唔似會有角

Real

12m都炒 想開主其他啊

點都allin主啦

送大禮

4c

再送大禮

半5

加時都要補2角撚鳩我dllm

又反gel

仲讓緊半一

買左9.5 10.5灰撚到我

半5全5

挽

半2:0 cashed

係咪又係啱啱跳樓果位巴打

跳啦

客隊個龍神救，唔係半場4:0

好撚定

我已經驚緊

你禁兩下計數機都唔止3萬啦

用生命叫球，欣賞

8.5s 係咪jump得

黑山下半追和可？

補返大

巴打邊頭我過黎Join你

會阿 下埸

7.5 8.5b 準備

其實睇過統計 就知馬會精選賽事 下盤開得多過上盤好多
所以齋買下盤贏錢個d人 唔係你勁 係下盤勁